銀行巴絲入

依家返緊痕生 點知冇啦啦俾人調咗行，搞到返工來回要三個鐘 仲要不停轉車，我同上司要求想調返去原本個個分行，因為實太遠呢到 但當然唔得
有冇巴絲知點拆

轉工

得轉工一個方法 難得搵到份幾好嘅工，無啦啦調我行

咩位？

調你走因為內部投訴.仲想返轉頭?

唔係內部投訴 我新人黎 呢邊分行唔夠人先調咗呢到

邊區嘅行 我果邊多數個人/個樣有問題先會比人調走